同唔同意地鐵巴士應該加多個告示「請戴耳筒」

屌你老母班廢老有左smartphone 之後，
就當撚正係電視睇，
架車就係佢屋企個廳

同意

請戴唔漏音耳筒

我日日搭巴士都有廢老開大聲睇片

新巴同城巴一向都有宣傳片教緊呢樣野
不過而家車上冇左電視睇而少見左

屌你apple個跟機headset 真係

x2
仲要大聲到我戴in ear headphone播歌都仲聽到佢D聲
屌你老母 想休息下都唔得

起碼肯戴唔會成個車箱都聽到先
成日都撞著d廢老大媽大大聲播埋d支那片

屌佢老母有次播大戲, 嘈到仆街, 但係車尾傳黎, 唔肯定係邊個

那星 唔係智能人學人用智能電話

之前搭地鐵 有個廢老用手機睇鹹片 成車人望住佢佢仲要好撚enjoy咁樣

成班垃圾唔敢出聲屌

叫一聲唔肯收我就會坐/企埋去一齊播 鬥大聲鬥嘈

之前坐巴士上層第一排有個婆婆勁大聲播歌
成個鐘車全程無限loop帝女花

我屌過，
但係屌完無人幫拖好無mood

唔好成日將社會嘅問題交畀人去解決 屌鳩條友自己做

你都on Lun 99
乜撚野叫交畀人解決，
你都識講係社會問題，
你憑咩靠個人解決
逐個逐個屌？
影響公德既行為立張告示有咩問題

用手機個speaker播啲heavy metal鬥過囉 ，再自己戴返個耳筒保護自己聽覺

屌完冇人理,咪將你部電話個SPEAKER對住條扑街開隻最嘈嘅歌炸佢

講係咁講，
真係做d廢老實同你頂到尾

仲要播親都唔係本地話而係鄰國話

連登=客戶支援